[公投] 香港人是咪劣食撚佔多數

Amyo mylm評
唔是

是
唔是